# Добро пожаловать!
Вы подключились к API: auth-keycloak-oidc/myApi-api
### Компонент user-component5
В каталоге компонентов вы можете найти свой компонент user-component5.
### Проверка подключения
Для проверки подключения выполнить команду:
curl http://188.72.108.240:8080/service/GetLegalOpportunity -I -H "Authorization: Bearer <token>"